大陸鄉下間屋

我大陸鄉下有間祖屋，想賣咗佢，但唔識大陸既手續。有無人熟識呢方面可以教下路？

auction

你間房有無房産証先?
定係城中村入面無房産証？

重點
你係連燈問

有張集體土地使用證
因為都唔會再返大陸，所以想賣咗佢，見以前都有人係連登問過類似既問題，所以諗應該有人會識

呢隻可能無紅本(房產證) / 綠本(土地證) 咁易賣
個價都無咁靚
試吓放上樓介 / 係村放下聲氣貼下街招賣啦

利申: 三種類型既物業都有

賣一百幾十萬，搵幾個親戚走幾轉都得啦，無謂搵D垃圾地下錢莊

好，唔該晒

集體土地禁止賣買，非法另計

On9 一人限帶2萬

LM

仲返唔返到大陸先係問題

螞蟻搬家係咁，安全加平，萬一樓主間屋係三四線城市分分鐘無一百個

周圍都係咁賣啦 驚乜

得既咩?

開返關個陣 借d 椅一次拎十萬都唔會好多好重襯晏就4~5點返香港 水客返香港拎貨高峰期
利申最多試過12萬直行直過不過個心都幾驚

試過係澳洲返香港帶最多120K，大陸返香港竟然限2皮。

中國個關限左每個人兩萬 香港好似無理定唔知十幾萬

香港12萬